媽咪 我愛你

媽媽 我愛你
希望你長命百歲

孝子

me too..
希望親朋戚友都健健康康開開心心